新年前定新年後遞信

我公司既傳統係臨到新年先出花紅
即係年29/年30先出

做左幾年覺得悶想轉換環境
但如果出完花紅個日即遞好似好串 唔知會唔會寫衰份reference letter
過左新年差唔到要初七 再捱多一個月

因為我夜晚返夜校 份工又on shift 搞到有時要走堂

新年前遞
捱埋個新年啦

錢到手就遞

遞左咪無花紅? 仲有食飯抽獎金可能抽起你個名，點都無得抽中。

個日朝早出
垃圾公司 無annual dinner

會否太串

成個game就係咁玩, 你個日可能見有其他人遞

同老闆講 今年想開心地過新年

個個都話走
都唔知係咪

有咩話串唔串，份bonus係你2017年努力應得既報酬，拎完走冇拖冇欠，唔明有乜問題 記住係你上年既錢黎咋

reference letter 其實冇乜用
即日遞信冇問題

收到錢咪去囉，都唸住唔做啦